### О библиотеке ###
Эта библиотека может быть полезна разработчикам скриптов WAScript (ECMA), для упрощения работы с DOM и навигации по ней.

### Переменные ###
 Имя | Значение | Описание
------------- | ------------- | -------------
DEVELOPMENT_MODE | bool | При `true` библиотека работает в тестовом режиме, это сильно замедляет общую работу скрипта. Так же включает возможность удаленного логгирования.
URL_REMOTE_LOG_COLLECTOR | string | Ссылка на удаленный логгер
URL_REMOTE_LOG_FILENAME | string | Имя файла удаленного лога
URL_REMOTE_LOG_PASSWORD | string | Пароль для доступа к удаленному логу
_SESSION_UID | int | Случайное число, необходимо для разделения попыток запуска скрипта одним и тем же IP. Используется в удаленном логировании.

### Функции ###
 Имя | Возвращает | Описание
------------- | ------------- | -------------
Object.prototype.keys | array | Возвращает ключи объекта
Object.prototype.values | array | Возвращает значения объекта
createTimer( secs ) | object | Возвращает объект псевдо-таймера, аргумент - количество секунд

### Объекты ###

 Название | Назначение
------------- | -------------
Fast | Объект через который будет производиться поиск элементов
WrapperElement | Обертка для стандартного объекта элемента, используется для навигации и работы с элементом.

## Объект псевдо-тестера ##
Метод | Описание
------------- | -------------
check() | Возвращает `true` если прошло указанное количество секунд
reset() | Сбрасывает прошедшее время

## Методы объекта Fast ##
 Имя | Аргументы | Описание
------------- | ------------- | -------------
getElement( string, int ) | CSS-селектор, индекс элемента | Обертка `jQueryGetElement`, возвращает `WrapperElement`
getInternalLink( int ) | индекс элемента | Обертка `getInternalLink`
getElements( string ) | CSS-селектор | Обертка `jQueryGetElements`, возвращает массив `WrapperElement`, вместо стандартной структуры
log( string, bool ) | Сообщение, флаг окончания | [Описание](http://kolerii.ru/?p=803)
useragent() | - | Возвращает текущий `UserAgent`
url() | - | Возвращает адрес страницы текущей вкладки
post( string, obj ) | Ссылка, параметры | Обертка для `postForm`, вместо двух массивов используется объект, где ключи объекта - имена полей формы, значения объекта - значения полей формы.
wait( int, int ) | Максимум, Минимум | Обертка `waitLoaded`, по-умолчанию минимум 1000, максимум 7000

## Методы объекта WrapperElement ##
 Имя | Аргументы | Описание
------------- | ------------- | -------------
click(int, int) | x, y | Обертка `clickElement`, по-умолчанию кликает по случайной точке элемента
clickJS() | - | Кликает по элементу используя JavaScript
write( string ) | Текст | Кликает по элементу и вводит текст
parent() | - | Возвращает родительский элемент (`WrapperElement`) или `false`
prevSibling() | - | Возвращает предыдущий элемент (`WrapperElement`) или `false`
nextSibling() | - | Возвращает следующий элемент (`WrapperElement`) или `false`
firstChild() | - | Возвращает первый дочерний элемент (`WrapperElement`) или `false`
lastChild() | - | Возвращает последний дочерний элемент (`WrapperElement`) или `false`
prev() | - | Алиас `prevSibling`
next() | - | Алиас `nextSibling`
attribute(string) | имя атрибута | Возвращает строку, значение атрибута текущего элемента
attr(string) | имя атрибута | Алиас `attribute`
removeAttr(string) | имя атрибута | Удаляет атрибут текущего элемента
removeElement() | - | Удаляет текущий элемент
remove() | - | Алиас `removeElement`
move() | - | Обертка `moveToElement`
innertext() | - | Возвращает текст внутри текущего элемента
focus() | - | Устанавливает фокус на текущий элемент при помощи JavaScript

**Объект WrapperElement так же содержит свойство _object, где находится стандартный объект элемента. Это можно использовать, если Вам необходимо использовать стандартный функционал WAScript на элементе найденным через Fast.**

Пример получения элемента и клик по нему:
```
var e = Fast.getElement('div');
if(e) e.click();
```

Пример отправки POST запроса:
```
Fast.post('http://example.com', {'user':'my_login', 'password':'my_password'});
```
Пример получения атрибута родительского элемента:
```
var e = Fast.getElement('div');
if(e) log(e.parent().attr('class'));
```
Пример клика по всем найденным элементам:
```
var els = Fast.getElements('div');
for( var i = 0; i < els.length; i++ ){
 els[i].click();
}
```